龍皇酒家下午茶特價點心都只係12蚊起

＃有頭髮邊個想做熾哥

熾哥係咪藍？

起

試過去某酒樓飲茶 話大中小點一律收小點價錢
點知成大半版都係特點頂點黎

唯一小點
潮州粉果

真

好難食